想收iPhone 12Pro Max 256藍 (開封)

請tg
@darren63yi